{
  "Death Rite Bird": "죽음의 의식 새",
  "Ulcerated Tree Spirit": "궤양성 나무 정령",
  "Elder Lion": "엘더 라이언",
  "Ancestor Spirit": "조상의 영혼",
  "Royal Revenant": "로얄 레버넌트",
  "Golden Hippopotamus": "황금하마",
  "Black Knife Assassin": "블랙 나이프 어쌔신",
  "Leonine Misbegotten": "레오닌 미스비고튼",
  "Magma Wyrm": "마그마 웜",
  "Demi-Human Queen": "데미휴먼 퀸",
  "Erdtree Avatar": "에르드트리 아바타",
  "Ancient Hero of Zamor": "자모르의 고대 영웅",
  "Tree Sentinel": "나무 감시자",
  "Grafted Scion": "접목된 접순",
  "Draconic Tree Sentinel": "드라코닉 트리 센티넬",
  "Royal Carian Knight": "로얄 카리안 나이트",
  "Miranda Blossom": "미란다 블로섬",
  "Black Blade Kindred": "블랙 블레이드 킨드레드",
  "Bell Bearing Hunter": "종을 든 사냥꾼",
  "Red Wolf": "붉은 늑대",
  "Night's Cavalry": "나이트 기병대",
  "Flying Dragon": "플라잉 드래곤",
  "Ice Dragon": "얼음 용",
  "Demi-Human Swordmaster": "데미휴먼 소드마스터",
  "Giant Crows": "거대 까마귀",
  "empty": "비어 있는",
  "Fire Prelates": "불의 성직자",
  "Fallingstar Beast": "폴링스타 비스트",
  "Valiant Gargoyle": "용감한 가고일",
  "Headless Troll": "머리 없는 트롤",
  "Dragonkin Soldier": "드래곤킨 솔저",
  "Astel": "아스텔"
}
